★返工=?? 偷麵包男哀號：「我冇嘢食，要返工。」

港鐵彩虹站一間OK便利店內，涉嫌盜竊價值共40港元的一袋麵包和兩袋焗豆，被女職員揭破後，有人疑棄載有贓物的白色膠袋拔足逃走，女店員檢起尾隨追捕，在場東網記者拍下追捕過程。

影片顯示，女店員沿途不停叫「你唔可以咁走嘅，咁樣唔得嘅」，同時高呼「偷嘢」，多名熱心市民聞訊，包括藝人黃建東，亦加入追捕行列。橙衫男越閘逃入車站大堂，但最終被見義勇為市民截獲，將其按在地下，女店員亦尾隨追至，不斷話他「唔可以走，你做乜偷嘢」，橙衫男則稱「我冇嘢食，要返工。」期間，港鐵職員接報到場，有人則報警。

好慘

餓到冇麵包食，仲掛住返工

肯定d糧用曬供樓/租屋

睇樣似爛賭鬼廢老

同呢d人做同事，肯定pk

坐監有工開有得瞓有飯食

咁慘不如扮睇唔到一次，比佢偷算數

奴才100% confirmed

我係腦細請呢d就正喇，蔗渣價錢為我賣命

何不吃老綜?

x2

7仔有損失要當值員工自己填數

打劫個小員工去俾廢老食包係咪on9

點解咁肯定？

係就去周生生偷啦
有人會扮睇唔到

慘 無野食

你開間舖囉

佢個職業咪係做賊囉

話放佢走個D係咪冇腦
佢食過翻尋味
到時就仆街

打劫都揀揀舖頭格局呀大佬
彩虹地鐵站呢間係打直一眼睇晒

咬老綜
踎公屋
去旺角行人專區唱支那蝗語舊歌，每日收五千蚊貼士，又唔使報稅

返工 + 偷麵包 = On9

我冇嘢食,要返工
要返工,不了
矛盾對決

我就係打份工先話放走佢

my sister's child is close to death

係彩虹站果兩間ok落手都on9
一眼睇晒又細又多人

痴線,人地要返工,你地做乜唔放人.返唔到工邊個負責呀.

又會咁岩有記者

拎晒去叫雞

要返工
其實呢輩人個腦真係壞拎晒
連登仔應該俾多多同情心佢地

佢做得無錯，坐監咪有野食

如果因為就餓死而偷野食係唔犯法，但香港有食物銀行綜援嗰啲，可以搵社工幫下手啦

打工是不可能打工的，這輩子不可能打工的。做生意又不會做，就是偷這種東西，才能維持得了生活這樣子。

點解又有黃建東

在場東網記者拍下追捕過程。

痴線, 咁啱有記者做直播

黃建東係乜水
有冇人識

仲以為黃建東偷包

屌你老母人地有錢要洗偷?

偷個$40包除左充肌仲有咩作用啊?

講到捉世界大賊咁我屌你老味咩

有時華人太過奴性 大事唔敢做
呢啲小小野就放過人啦 真係有錢使唔使偷你十幾廿蚊野

食左落肚冇贓物咪冇事囉

香港人鍾意睇人仆街 又多道德撚 做錯小小野就至人於死地 點會放過佢唔會有情講

child登又黎料
偷野都得
咁安全套都得啦

重組句子
無工返 要食嘢

You will starve again

有啲小朋友仲要幫個賊諗曬藉口
又話小小錢就唔好報警
阿姐放生個賊，俾人發現炒撚左你賠返份工俾人呀？
個個賊都話自己好撚慘㗎啦
究竟呢班月入50k既child登仔智商係幾多

睇下你有冇合理解析囉
餓到就死又無理由唔比個包佢
但件廢佬跑得咁撚快都唔似呢類金case
入去食皇家飯啦

有番工會窮到包都冇錢食

痴撚線 講撚到一定要放過佢咁
成班弱智連登仔
宜家佢連買個包既錢都冇係佢自己攞黎既
講撚到窮就可以偷野咁

腦魔或成最大贏家

成班事非不分 偷野就係偷野
人地盡忠職守都要比你地話

未必係因為條女奴性，而係牛x公司係全港最刻薄嘅公司，咁樣俾人偷分分鐘要店員自己嘔返出嚟

連登真係痴撚線, 偷野都有人撐, 戅鳩鳩

剩係交租都冇撚曬

所以地產狗等天收

人地餓到食一個麵包都不能容忍

地產狗瘋狂加租 逼人交租冇曬份糧 又叫合理

套用一句：寬不寬恕是上帝的事，我的任務是送你去見上帝。

犯左法就係要捉，點判自然由法官同陪審團決定，包括因犯人背景同動機而輕判/緩刑/無罪。如果唔係，咪即係人治？

一早係人治

24601

unless you learn the meaning of the law

據現場街坊稱，涉事男子是慣犯，居於附近，並多次在附近一帶的便利店偷東西。

點解個女店員去追可以比人話奴性重
樓主講到人地咁撚慘，又唔見你買2個包仔比佢食

i know the meaning of those 19 years a slave of law

Look down, look down
You'll always be a slave
Look down, look down
You're standing in your grave.